% Results and Discussion can be combined.
\section*{Results}

Nulla mi mi, venenatis sed ipsum varius, Table~\ref{tab:aov} volutpat
euismod diam. Proin rutrum vel massa non gravida. Quisque tempor sem
et dignissim rutrum. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur
adipiscing elit. Morbi at justo vitae nulla elementum commodo eu id
massa. In vitae diam ac augue semper tincidunt eu ut eros. Fusce
fringilla erat porttitor lectus cursus, vel sagittis arcu
lobortis. Aliquam in enim semper, aliquam massa id, cursus
neque. Praesent faucibus semper libero.

\begin{table}
\input{externalcontent/LaTeX_aov}
\caption{Analysis of variance testing sugar level and flagellin
  treatment.}
\label{tab:aov}
\end{table}

\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./figures/SugarbyTreat}
 		\caption{Someone should provide a nice caption.}
		\label{fig:sugarbytreat}		
\end{figure} 


\subsection*{\lorem\ and \ipsum\ Nunc blandit a tortor.}

Maecenas convallis mauris sit amet sem ultrices gravida. Etiam eget sapien nibh. Sed ac ipsum eget enim egestas ullamcorper nec euismod ligula. Curabitur fringilla pulvinar lectus consectetur pellentesque. Quisque augue sem, tincidunt sit amet feugiat eget, ullamcorper sed velit. Sed non aliquet felis. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mauris commodo justo ac dui pretium imperdiet. Sed suscipit iaculis mi at feugiat. 


\subsection*{Sed ac quam id nisi malesuada congue.}

Nulla mi mi, venenatis sed ipsum varius, volutpat euismod diam. Proin rutrum vel massa non gravida. Quisque tempor sem et dignissim rutrum. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi at justo vitae nulla elementum commodo eu id massa. In vitae diam ac augue semper tincidunt eu ut eros. Fusce fringilla erat porttitor lectus cursus, vel sagittis arcu lobortis. Aliquam in enim semper, aliquam massa id, cursus neque. Praesent faucibus semper libero.

% Please do not create a heading level below \subsection. For 3rd level headings, use \paragraph{}. 
\subsection*{Subsection 1}
Nulla mi mi, venenatis sed ipsum varius, volutpat euismod diam. Proin rutrum vel massa non gravida. Quisque tempor sem et dignissim rutrum. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi at justo vitae nulla elementum commodo eu id massa. In vitae diam ac augue semper tincidunt eu ut eros. Fusce fringilla erat porttitor lectus cursus, vel sagittis arcu lobortis. Aliquam in enim semper, aliquam massa id, cursus neque. Praesent faucibus semper libero.

\subsection*{Subsection 2}
\paragraph{3rd Level Heading.} Nulla mi mi, venenatis sed ipsum varius, volutpat euismod diam. Proin rutrum vel massa non gravida. Quisque tempor sem et dignissim rutrum. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi at justo vitae nulla elementum commodo eu id massa. In vitae diam ac augue semper tincidunt eu ut eros. Fusce fringilla erat porttitor lectus cursus, vel sagittis arcu lobortis. Aliquam in enim semper, aliquam massa id, cursus neque. Praesent faucibus semper libero.